長洲覆卓王破產 可以點幫佢

如題

長洲仲有冇屋住

佢應該預咗